有冇啲驅蚊貼or其他驅蚊嘢介紹？想放喺床頭

好撚多蚊
有冇啲真係有效

Lm

淘寶嘢你接唔接受到

有用加冇毒就得喇

滅蚊燈鍾唔鍾意

睇咗
啲人負評多喎